
                      Gran actuación, como siempre, de Audrey Hepburn y de George Peppard, conocido principalmente por su papel de Hannibal Smith en la serie de t.v. "El equipo A" y siendo un género que no me atrae demasiado reconozco esta gran película.
        
            